傳邵氏計劃將六叔意識移植機械人，重新執掌控TBB

若然屬實

有學者認為，會對無線電視股價有利

回帶西，明明已經⋯⋯

??

覺得依家佢有無自我意識都成問題

死埋啦仲自咩意識

仲係咪個女人揸權 管理？

咁就低佢 昨日亞視明日無線

死撚左啦

笑左，幾時既事

3年幾4 年前 就死撚左啦
你唔覺好幾年呀姐都冇請佢食風乾波餅咩

食完就死左？

講真，如果Tvb咁做我真係會報警

想知佢犯咩法

新會員

TV buddy

中國將會是最大贏家

你唔係以為TVBuddy係公仔咁簡單

報左警